想問有冇人會試GNC嘅健身奶粉？

8舊水一桶

好Q貴，點解會咁貴？係咪成份特別靚？

租貴

留意到得萬寧同屈臣氏有，然後就係專門店，反而未見過健身奶粉舖有

賣牌子名
佢類似健康界既itshop